拎左香港身分證班大陸有錢佬真係要多謝連登仔

如果條例通過，遲早引導佢地返去抄家，俾阿爺回血

平時佢地係咁賣港奶共，宜家又有得享受連登仔捍衛同爭取返黎既自由同保護

好撚醒

打住愛國既旗號 係咁走資

移民曬外國個班大陸有錢佬最鍾意扮愛國